Chrome成日download野

按link會變左download重開機都唔得
有無巴絲識解決

KEYBORAD D制壞左

甩左keyboard都係咁

我都係咁
重開機就無事

左同右alt一齊噤一下就得嫁啦

有時我開完19 garena都係咁

之前都試過
唔知係adblock定咩add on累事
試下del左呢啲佢再裝過